前排達哥研發隻十三傳奇而家點？

無左聲氣

收左皮

十大笑話

達狗不敢面對